$10000蚊夠整幾多支雞尾酒?

老實講, 政府要派錢緊係拎咗先啦, 人生在世唔及時行樂, 唔通等大蕭條咩。想學下整雞尾酒飲, 買材料買器材唔知呢1皮可以整到幾多支呢, 最多我留翻支回贈俾波叔嘆下。